理大提早完sem 可否追究學費？

俾popo圍住咗搞到提早完sem

錢就俾咗但就無得返學

筆數點計先

有無得集體追究學費？

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

屌全部都係bot
認真討論下得唔得

相信大把學生都受影響

可

間間都要退啦

City要追埋hall fee
咁樣停哂水電煤法

真係要退，啲professor 貼其他人嘅youtube link當係online learning on99

Youtube片我自己都識搵啦，駛閪佢教咩

一個credit都千幾蚊

讀緊master成三千幾蚊1個credit架

開學一定要屌7校長個老母臭閪，要佢跪低叩頭謝罪

俾學費係買credits

唔係理工
但係我啲教授全部要求所有學生坐定定喺電腦面前
開live講書

仲要跟上堂時間表

咁有心

學費照收，但佢地無得2返學

仲洗唔洗turnitin?

其實如果一個老師教唔到書本以外嘅知識&做到啟發學生嘅作用
佢都可以翻屋企訓
除左專門/involve技術嘅學科
大學其實讀黎真係浪費時間
外國咁多人退學唔係無原因嘅
有時真係覺得睇本書仲學得多過上堂

唔洗返又有得pass仲想點？
你比錢都係為左畢業姐

唔好以己度人

咁你係咪呀

唔係
我比錢為左追求知識

講真真係要追
比成兩皮幾三皮野學費咁樣冇左真係當人傻鳩咁款

無左三個禮拜堂 圍埋至少值4000蚊
啲19 professor咩都唔使做就糧照出 我地學費照交 仲有天理既

聽講佢地sem2可能要考返

要
快啲聯署

係要考

揾人寫寫template

推一推

唔爭在宿費 唔洗返學又做咩要住hall wor

宜家係咪唔洗番學同交功課
直接宣佈完sem 啦？？
又話online lecture 同online exam ?

好過到依家都淨係upload份notes當有教
話有咩問題就email問佢
說好的online teaching

有無人draft template

可以入稟追討
我比錢買service 宜家學都停埋 收唔到service 呢幾個月既學費一定可以追

覺得要

回水！

一齊屌到滕狗跪低

認真 需要

真，有d野真係想上堂聽，而家淨係可以自學

同問 su可唔可以幫手